有無人老豆老母都仲係好無危機意識

完全好似生活係平行世界咁，咁大個人一啲sense都冇
明明連佢哋最撚鍾意睇嘅83台到報晒依家有幾嚴重，但成個人仲係唔嗲唔吊咁

明明已經Prepare哂口罩呀，教晒佢哋點樣帶，有啲乜嘢大忌，佢哋係可以完全當冇嘢，講咗幾百次口罩出面係最多細菌嘅，又係咁喺度掂，掂完仲要唔肯洗手，有次仲好笑，出街食完飯帶返個口罩嗰陣竟然可以成個知為意咁掉轉咗黎帶，咁同直接索晒啲菌入個肺度有乜撚嘢分別，提多兩句又嫌你煩，滴露嗰啲殺菌洗手液基本上已經準備晒係度，但永世都唔會用，次次返屋企唔洗手就周圍掂，真係隻眼翻到去腦後面

有時有句說話真係好撚啱，你人生入面最大嘅敵人往往係你最親嘅人

係人都知而家隻病仲未有解藥，唯一可以做嘅就係近啲洗手戴口罩同埋增加自己嘅抵抗力，買咗啲維他命C片同埋嗰啲慷慨C比佢哋，佢哋就話咩呢啲嘢係細路仔先食，直情ignore左我就算

有 我屋企廢老老豆仲唔l肯帶口罩
話無事 屌9完佢都唔帶可以點

叫你老豆上連登
等連登仔教佢

中老年人的死亡率 比年輕人為高

鴨又鴨過，話又話過，擔心佢哋，反而佢哋自己又唔識擔心自己，皇帝唔急太監急，都唔知點算好

老豆話佢沙士個時冇戴都冇事
聽完出冷汗

我而家keep住洗佢地腦，同佢地講唔理你之前沙士嗰期係咪好彩冇事，總之而家有咩事就冚家都賴嘢，希望佢哋會醒覺

最少你果個肯帶口罩